Problēmas http://www.spoj.com/problems/ARITH/ atrisinājums, izmantojot PHP.

Notestēts uz PHP 5.6 versijas, jāpārliecinās, ka ir pieslēgts BCMath PHP extension. BCMath funkcijas tiek izmantotas, lai aprēķinātu lielu skaitļu vērtības.

